其實依家機師各級人工係點?

做到依家份工有啲悶，想去考下，唔知依家各級人工幾多

炒都黎唔切 點會train人

講緊2-3年後啦

2 3年未執笠先算

樓主咩資歴？

依家你唔洗諗住啦
大把 on hold
2-3 年後都未到你

U

因為上一份工悶而去考
點會請你

飛行服務隊早幾個月先請緊

我都想考下，啱啱考完車牌考多啲牌傍下身都好

我諗你考水電牌leverage 會快過同大過機司牌

呢啲原因放枱底啦

究竟有無人答到幾錢人工?

為人工去考你預咗過唔到1B

百幾萬自費考牌為咗傍身，巴打你都幾富貴
Btw聽個考緊機師牌嘅frd話，市場開始飽和，巴打自己睇路啦

我都悶悶地
都想考下
拎黎失業 個陣有個技能旁身

百幾萬咋下話
Ok啦

百幾萬考完 一兩年人工已經番黎 仲未計工種舒服

其實好大壓力成日要rating 同check up好容易肥

但市場飽和。。。
有frd喺美國，拎埋cpl，幾年都無公司請

問人工唔等於為人工
elementary logic

push

機師仲悶

香港電工難拎，又要長時間投資，又少錢，不了

屈係機倉咁多個鐘 又無手機玩
你估班班機都有飛雞含撚咩

蘋果：國泰新合約，機艙服務員底薪12600元！

飛機識自動飛㗎喎真係咁忙點解有時行來行去？

做旅遊巴司機算啦

Cockpit 真係會無人？ 萬一Mayday咁點

有啲低..

我答到你100k

我估你既智慧唔足以考機師

其實依家ceo人工係點
悶悶地想考下

上面成班撚屌一個二個又話睇路又話唔TRAIN人又話樓主為錢唔會過又剩,總之就係唔撚答樓主一條好撚簡單的問題: 機師幾錢人工

你考完冇人請你點算?

收左條撚屌錢要答佢？
你都on99

但又肯苦口婆心為左樓主前途,打咁閪多字叫佢唔好諗住入行WO

因為連登仔淨係識9up 冇人知個人工

笑佢on9咋
為佢前途？
屌你蠢撚過隻豬

驚人搶飯碗定笑人ON9啊

樓主點睇原來樓上咁多個打咁多字就係為左笑你ON9

人地原來打咁多字LIST晒D缺點出黎,係為左笑鳩人ON9

大家3唔識7會為你前途諗
屌原來弱智既
算啦唔恰低能仔

驚人搶飯碗/黑心笑鳩人仲咁撚大聲

而家D人真係夠撚晒道德

其實依家做太空人人工點

佢唔講個句咪好地地

真係好地地唔撚得,唔撚想比人知人工咪直頭唔好回。想串鳩人就直線串鳩(但點睇都似係唔想人搶飯碗多D),係要講埋D廢鳩野話唔撚TRAIN人又話要排好耐好貴又剩。真係好撚肉酸仲要有條傻閪係到搏嘴話自己其實係串緊人

好易搵到答案
google 下連份合約都有人post 上去

答樓豬
入職計晒所有野around 50k

人地問緊人工幾多 你就答非所問 勸人唔入行係一回事 答人工又係一回事

講邊句有問題？如果依家份工乜都好，咁我做乜要轉工